攀石JJ入

新手玩需要啲咩裝備？（例如鞋嘅選擇）

有手有腳就夠啦

可以參考下